一個人去日本適合去邊度?

去過東京同大阪 兩個都滿意
下一個去廣島? 定福岡 名古屋
目的主要係離開香港去行下 睇景買野咩都得

飛田新地

識唔識日文

唔識 但聽得明少少

和尚寺

around去10日左右
齋去福岡又好似好浪費咁
唔介意搭JR果d去玩兩個地方

認真四國
如果想洗滌心靈

search完好有興趣

四國

我都係一個人去 7日
兩日新原宿渋谷
兩日橫濱
一日鐮倉
兩日江之島
咁去

一個人去東京去幾多日好? 太長又怕悶 太短又怕玩唔夠

鹿兒島/宮崎

[Google Map支援]日本 新宿橫濱鐮倉江之島8日7夜hea游計劃

京都

首先睇一套電影叫做 明天我要和昨天的妳約會
再去京都朝聖

自己一個去東京有咩玩？

青木ヶ原樹海

廣島同名古屋其實冇咩嘢做

你有10日不如去九州啦
九州其實好大又多嘢玩
福岡 長崎 由布院 別府 門司港 鹿兒島 宮崎 熊本 阿蘇 etc.
好多靚景睇
成個九州搭鐵路遊就ok

你去過東京大阪呢啲大城市
就唔使點stay喺福岡啦 因為冇咩特別

依家都係考慮緊四國同你呢個

京都好正 但已經去過一次 想去下其他地方先